\section{Havana - Juncker}
\begin{lstlisting}
[Intro]
C - Am - F - C - Em

[Verse]
C    Am          F         C  Em
Havana, Havana ligger stille i sin seng i nat

C   Am       F              C               Em
Havana, havana mine tanker falder til bunds her langt fra land

[Chorus]
  F             G      C       Am
Hvis Kronborg var om bagbord da vi tog afsted
 
 F            G         C         Am
Er Kronborg nok om styrbord den dag vi vender hjem

   F             G       C      Am
Hvis Kronborg stod til venstre da vi tog afsted

   F            G       C          Am F    G  C
Står Kronborg nok til højre den dag vi vender hjem - Når vi 
vender hjem

[Bridge]
D - Bm - G - D - F#m

[Verse]
C    Am          F         C  Em
Havana, Havana ligger stille i sin seng i nat

[Chorus]
  F             G      C       Am
Hvis Kronborg var om bagbord da vi tog afsted
 
 F            G         C         Am
Er Kronborg nok om styrbord den dag vi vender hjem

   F             G       C      Am
Hvis Kronborg stod til venstre da vi tog afsted

   F            G       C          Am FG      C  Am-->
Står Kronborg nok til højre den dag vi vender hjem - Når vi 
vender hjem

[Outro]
    Bm - G   A         D
            Når vi vender hjem

\end{lstlisting}